等出Iphone8揮手區

年年出新機第1水都有人屌鬼
有冇人都係度等緊報導

一陣去apple store行下 有d後悔冇訂

等陣去拎，終於可以同脹電的iPhone 6講再見

點都唔會第一日walkin有貨掛

今日真係好難講

真正果部機都未出

今日ir係咪唔會開嫁喇
屌你9點半都黎緊

Walk in 求其一間都有貨

真定假

Apm未得

係就好
不過都係要睇左第一批人用完睇下點先
第一水冇咩大問題就由6轉8